集合元朗721傷口

可以比文宣用
以後遊行又可以印出黎比街坊睇
拎出黎比黑警睇

時間無多

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

乜撚野色情十街 清佢老味場

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市